msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-21 16:14+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-21 15:17\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 2\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/locales/_pot/plugins.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 264\n"

#: plugins/Uninstaller/src/Backend.php:48
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: plugins/Uninstaller/src/Backend.php:106
msgid "Plugin has been successfully uninstalled."
msgstr "插件已成功卸载。"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Caches.php:38
msgid "Folders from cache directory"
msgstr "缓存目录中的文件夹"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Caches.php:43
#, php-format
msgid "delete \"%s\" cache directory"
msgstr "删除 \"%s\" 缓存目录"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Caches.php:44
#, php-format
msgid "\"%s\" cache directory deleted"
msgstr "\"%s\" 缓存目录已删除"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Caches.php:45
#, php-format
msgid "Failed to delete \"%s\" cache directory"
msgstr "删除 \"%s\" 缓存目录失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Caches.php:46
msgid "delete selected cache directories"
msgstr "删除选定的缓存目录"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Caches.php:52
#, php-format
msgid "empty \"%s\" cache directory"
msgstr "清空 \"%s\" 缓存目录"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Caches.php:53
#, php-format
msgid "\"%s\" cache directory emptied"
msgstr "\"%s\"缓存目录已清空"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Caches.php:54
#, php-format
msgid "Failed to empty \"%s\" cache directory"
msgstr "清空 \"%s\" 缓存目录失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Caches.php:55
msgid "empty selected cache directories"
msgstr "清空选定的缓存目录"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Logs.php:38
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Logs.php:39
msgid "Logs in Dotclear logs table"
msgstr "Dotclear 日志表中的日志"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Logs.php:44
#, php-format
msgid "delete \"%s\" logs table"
msgstr "删除 \"%s\" 日志表"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Logs.php:45
#, php-format
msgid "\"%s\" logs table deleted"
msgstr "\"%s\" 删除日志表"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Logs.php:46
#, php-format
msgid "Failed to delete \"%s\" logs table"
msgstr "删除 \"%s\" 日志表失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Logs.php:47
msgid "delete selected logs tables"
msgstr "删除选定的日志表"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Plugins.php:37
msgid "Folders from plugins directories"
msgstr "插件目录中的文件夹"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Plugins.php:42
#, php-format
msgid "delete \"%s\" plugin files and directories"
msgstr "删除 \"%s\" 插件文件和目录"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Plugins.php:43
#, php-format
msgid "\"%s\" plugin files and directories deleted"
msgstr "\"%s\" 删除插件文件和目录"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Plugins.php:44
#, php-format
msgid "Failed to delete \"%s\" plugin files and directories"
msgstr "删除 \"%s\" 插件文件和目录失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Plugins.php:45
msgid "delete selected plugins files and directories"
msgstr "删除选定的插件文件和目录"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:38
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:39
msgid "Users preferences workspaces"
msgstr "用户偏好工作区"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:44
#, php-format
msgid "delete \"%s\" global preferences workspace"
msgstr "删除 \"%s\" 全局首选项工作区"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:45
#, php-format
msgid "\"%s\" global preferences workspace deleted"
msgstr "\"%s\"全局首选项工作区已删除"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:46
#, php-format
msgid "Failed to delete \"%s\" global preferences workspace"
msgstr "删除 \"%s\" 全局首选项工作区失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:47
msgid "delete selected global preferences workspaces"
msgstr "删除选定的全局首选项工作区"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:53
#, php-format
msgid "delete \"%s\" users preferences workspace"
msgstr "删除 \"%s\" 用户首选项工作区"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:54
#, php-format
msgid "\"%s\" users preferences workspace deleted"
msgstr "\"%s已删除 \" 用户首选项工作区"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:55
#, php-format
msgid "Failed to delete \"%s\" users preferences workspace"
msgstr "删除 \"%s\" 用户首选项工作区失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:56
msgid "delete selected users preferences workspaces"
msgstr "删除选定的用户首选项工作区"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:62
#, php-format
msgid "delete \"%s\" preferences workspace"
msgstr "删除 \"%s\" 首选项工作区"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:63
#, php-format
msgid "\"%s\" preferences workspace deleted"
msgstr "\"%s\"删除首选项工作区"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:64
#, php-format
msgid "Failed to delete \"%s\" preferences workspace"
msgstr "删除 \"%s\" 首选项工作区失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:65
msgid "delete selected preferences workspaces"
msgstr "删除选定的首选项工作区"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:71
msgid "delete related preferences"
msgstr "删除相关首选项"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:72
msgid "related preferences deleted"
msgstr "删除相关首选项"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Preferences.php:73
msgid "Failed to delete related preferences"
msgstr "删除相关首选项失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:39
msgid "Namespaces registered in dcSettings"
msgstr "在 dcSettings 中注册的命名空间"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:44
#, php-format
msgid "delete \"%s\" global settings namespace"
msgstr "删除 \"%s\" 全局设置命名空间"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:45
#, php-format
msgid "\"%s\" global settings namespace deleted"
msgstr "\"%s\" 全局设置命名空间已删除"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:46
#, php-format
msgid "Failed to delete \"%s\" global settings namespace"
msgstr "删除 \"%s\" 全局设置命名空间失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:47
msgid "delete selected global settings namespaces"
msgstr "删除选定的全局设置命名空间"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:53
#, php-format
msgid "delete \"%s\" blog settings namespace"
msgstr "删除 \"%s\" 博客设置命名空间"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:54
#, php-format
msgid "\"%s\" blog settings namespace deleted"
msgstr "\"%s\"博客设置命名空间已删除"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:55
#, php-format
msgid "Failed to delete \"%s\" blog settings namespace"
msgstr "删除 \"%s\" 博客设置命名空间失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:56
msgid "delete selected blog settings namespaces"
msgstr "删除选定的博客设置命名空间"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:62
#, php-format
msgid "delete \"%s\" settings namespace"
msgstr "删除 \"%s\" 设置命名空间"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:63
#, php-format
msgid "\"%s\" settings namespace deleted"
msgstr "\"%s\"设置命名空间已删除"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:64
#, php-format
msgid "Failed to delete \"%s\" settings namespace"
msgstr "删除 \"%s\" 设置命名空间失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:65
msgid "delete selected settings namespaces"
msgstr "删除选定的设置命名空间"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:71
msgid "delete related settings"
msgstr "删除相关设置"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:72
msgid "related settings deleted"
msgstr "删除相关设置"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Settings.php:73
msgid "Failed to delete related settings"
msgstr "删除相关设置失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Tables.php:38
msgid "Tables"
msgstr "表格"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Tables.php:39
msgid "All database tables of Dotclear"
msgstr "Dotclear 的所有数据库表"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Tables.php:44
#, php-format
msgid "delete \"%s\" table"
msgstr "删除 \"%s\" 表"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Tables.php:45
#, php-format
msgid "\"%s\" table deleted"
msgstr "\"%s\" 表格已删除"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Tables.php:46
#, php-format
msgid "Failed to delete \"%s\" table"
msgstr "删除 \"%s\" 表失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Tables.php:47
msgid "delete selected tables"
msgstr "删除所选表格"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Tables.php:53
#, php-format
msgid "empty \"%s\" table"
msgstr "空 \"%s\" 表"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Tables.php:54
#, php-format
msgid "\"%s\" table emptied"
msgstr "\"%s\"表格已清空"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Tables.php:55
#, php-format
msgid "Failed to empty \"%s\" table"
msgstr "清空 \"%s\" 表失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Tables.php:56
msgid "empty selected tables"
msgstr "清空选定表格"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Themes.php:36
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Themes.php:37
msgid "Folders from blog themes directory"
msgstr "博客主题目录中的文件夹"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Themes.php:42
#, php-format
msgid "delete \"%s\" theme files and directories"
msgstr "删除 \"%s\" 主题文件和目录"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Themes.php:43
#, php-format
msgid "\"%s\" theme files and directories deleted"
msgstr "\"%s删除 \" 主题文件和目录"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Themes.php:44
#, php-format
msgid "Failed to delete \"%s\" theme files and directories"
msgstr "删除 \"%s\" 主题文件和目录失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Themes.php:45
msgid "delete selected themes files and directories"
msgstr "删除选定的主题文件和目录"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Vars.php:37
msgid "Var"
msgstr "变量"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Vars.php:38
msgid "Folders from Dotclear VAR directory"
msgstr "来自 Dotclear VAR 目录的文件夹"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Vars.php:43
#, php-format
msgid "delete \"%s\" var directory"
msgstr "删除 \"%s\" var 目录"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Vars.php:44
#, php-format
msgid "\"%s\" var directory deleted"
msgstr "\"%s\" var 目录已删除"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Vars.php:45
#, php-format
msgid "Failed to delete \"%s\" var directory"
msgstr "删除 \"%s\" var 目录失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Vars.php:46
msgid "delete selected var directories"
msgstr "删除选定的 var 目录"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Versions.php:36
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Versions.php:37
msgid "Versions registered in table \"version\" of Dotclear"
msgstr "在 Dotclear \"版本 \"表中注册的版本"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Versions.php:42
#, php-format
msgid "delete \"%s\" version number"
msgstr "删除 \"%s\" 版本号"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Versions.php:43
#, php-format
msgid "\"%s\" version number deleted"
msgstr "\"%s\" 删除的版本号"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Versions.php:44
#, php-format
msgid "Failed to delete \"%s\" version number"
msgstr "删除 \"%s\" 版本号失败"

#: plugins/Uninstaller/src/Cleaner/Versions.php:45
msgid "delete selected versions numbers"
msgstr "删除所选版本号"

#: plugins/Uninstaller/src/CleanersStack.php:112
#, php-format
msgid "Unknown cleaner \"%s\""
msgstr "未知清洁剂 \"%s\""

#: plugins/Uninstaller/src/CleanersStack.php:115
msgid "Uninstaller can't remove itself"
msgstr "卸载程序无法自行删除"

#: plugins/Uninstaller/src/Manage.php:59
msgid "Unknown module id to uninstall"
msgstr "未知要卸载的模块 ID"

#: plugins/Uninstaller/src/Manage.php:67
msgid "There are no uninstall actions for this module"
msgstr "该模块没有卸载操作"

#: plugins/Uninstaller/src/Manage.php:92
msgid "Uninstall action successfuly excecuted"
msgstr "卸载操作已成功执行"

#: plugins/Uninstaller/src/Manage.php:95
msgid "No uninstall action done"
msgstr "未进行卸载操作"

#: plugins/Uninstaller/src/Manage.php:141
msgid "Perform selected actions"
msgstr "执行选定的操作"

#: plugins/Uninstaller/src/Manage.php:156
msgid "Are you sure you perform these ations?"
msgstr "您确定要执行这些操作吗？"

#: plugins/Uninstaller/src/Manage.php:172
#, php-format
msgid "Uninstall plugin \"%s\""
msgstr "卸载插件 \"%s\""

#: plugins/Uninstaller/src/Manage.php:172
#, php-format
msgid "Uninstall theme \"%s\""
msgstr "卸载主题 \"%s\""

#: plugins/Uninstaller/src/Manage.php:173
#, php-format
msgid "The module \"%1$s\" version %2$s offers advanced uninstall process:"
msgstr "%1$s\" 模块 %2$s 版提供高级卸载程序："

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:7
msgid "Cope with old core classes (< 2.26)"
msgstr "应对旧的核心课程（<2.26）"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:8 plugins/antispam/src/Backend.php:32
msgid "Generic antispam plugin for Dotclear"
msgstr "Dotclear的通用反垃圾邮件插件"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:9 plugins/akismet/src/Prepend.php:29
msgid "Akismet interface for Dotclear"
msgstr "Dotclear的Akismet接口"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:10
#: plugins/fairTrackbacks/src/Prepend.php:29
msgid "Trackback validity check"
msgstr "回帖有效性检查"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:11
#: plugins/attachments/src/Backend.php:28
msgid "Manage post attachments"
msgstr "管理帖子附件"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:12 plugins/pages/src/Backend.php:31
msgid "Serve entries as simple web pages"
msgstr "将条目作为简单的网页来提供"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:13
#: plugins/aboutConfig/src/Backend.php:28
msgid "Manage every blog configuration directive"
msgstr "管理每一个博客配置指令"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:14
msgid "Uninstall cleanly plugins and themes"
msgstr "干净利落地卸载插件和主题"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:15
#: plugins/dcLegacyEditor/src/Backend.php:29
#: plugins/dcLegacyEditor/src/Manage.php:73
msgid "Dotclear editor"
msgstr "Dotclear 编辑器"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:16
#: plugins/themeEditor/src/Backend.php:29
msgid "Theme Editor"
msgstr "主题编辑器"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:17 plugins/simpleMenu/src/Backend.php:29
msgid "Simple menu for Dotclear"
msgstr "Dotclear的简单菜单"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:18
#: plugins/importExport/src/Backend.php:30
msgid "Import and Export your blog"
msgstr "导入和导出你的博客"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:19 plugins/userPref/src/Backend.php:28
msgid "Manage every user preference directive"
msgstr "管理每个用户的偏好指令"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:20 plugins/dcCKEditor/src/Backend.php:28
#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:170
msgid "CKEditor"
msgstr "CKEditor"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:21
#: plugins/maintenance/src/Backend.php:28
msgid "Maintain your installation"
msgstr "维护你的安装"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:22 plugins/breadcrumb/src/Backend.php:28
msgid "Breadcrumb for Dotclear"
msgstr "Dotclear的面包屑"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:23 plugins/blogroll/src/Backend.php:29
msgid "Manage your blogroll"
msgstr "管理你的博客列表"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:24 plugins/pings/src/Backend.php:30
msgid "Ping services"
msgstr "平移服务"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:25 plugins/tags/src/Backend.php:28
msgid "Tags for posts"
msgstr "帖子的标签"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:26 plugins/widgets/src/Backend.php:30
msgid "Widgets for your blog sidebars"
msgstr "为你的博客侧边栏提供小工具"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:27
msgid "Cope with function/method footprint V1 (< 2.24, 2.25)"
msgstr "应对功能/方法足迹V1（<2.24，2.25）"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:31
msgid "Search engine form"
msgstr "搜索引擎形式"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:32
msgid "List of navigation links"
msgstr "导航链接列表"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:33
msgid "List of selected entries"
msgstr "选定的条目列表"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:34
msgid "List of available languages"
msgstr "可用语言列表"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:35 plugins/widgets/src/Widgets.php:133
msgid "List of categories"
msgstr "类别列表"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:36
msgid "Feed subscription links (RSS or Atom)"
msgstr "饲料订阅链接（RSS或Atom）"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:37
msgid "List of last entries from feed (RSS or Atom)"
msgstr "来自饲料（RSS或Atom）的最后条目列表"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:38
msgid "Simple text"
msgstr "简单的文本"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:39
msgid "List of last entries published"
msgstr "最后发表的条目清单"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:40
msgid "List of last comments published"
msgstr "最后发表的评论清单"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:41
msgid "List of published pages"
msgstr "已出版的页面列表"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:42
msgid "List of simple menu items"
msgstr "简单的菜单项目列表"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:43
msgid "Blogroll list"
msgstr "博客列表"

#: plugins/_fake_plugin/_fake_l10n.php:44
msgid "Tags cloud"
msgstr "标签 云"

#: plugins/aboutConfig/src/Backend.php:27
msgid "about:config"
msgstr "关于：配置"

#: plugins/aboutConfig/src/Manage.php:90 plugins/aboutConfig/src/Manage.php:110
msgid "Configuration successfully updated"
msgstr "成功更新配置"

#: plugins/aboutConfig/src/Manage.php:150
#: plugins/aboutConfig/src/Manage.php:152
#, php-format
msgid "Settings for %s"
msgstr "%s的设置"

#: plugins/aboutConfig/src/Manage.php:160
#: plugins/aboutConfig/src/Manage.php:162
msgid "Global settings"
msgstr "全球设置"

#: plugins/aboutConfig/src/Manage.php:224 plugins/userPref/src/Manage.php:222
msgid "Goto:"
msgstr "后藤："

#: plugins/aboutConfig/src/Manage.php:251 plugins/userPref/src/Manage.php:249
msgid "Setting ID"
msgstr "设置ID"

#: plugins/aboutConfig/src/Manage.php:252 plugins/userPref/src/Manage.php:250
msgid "Value"
msgstr "值"

#: plugins/aboutConfig/src/Manage.php:313 plugins/userPref/src/Manage.php:311
msgid "yes"
msgstr "是"

#: plugins/aboutConfig/src/Manage.php:314 plugins/userPref/src/Manage.php:312
msgid "no"
msgstr "否"

#: plugins/akismet/src/AntispamFilterAkismet.php:79
msgid "Akismet spam filter"
msgstr "Akismet 垃圾评论过滤"

#: plugins/akismet/src/AntispamFilterAkismet.php:92
#, php-format
msgid "Filtered by %s."
msgstr "依据 %s 过滤。"

#: plugins/akismet/src/AntispamFilterAkismet.php:206
msgid "Filter configuration have been successfully saved."
msgstr "过滤器配置已成功保存。"

#: plugins/akismet/src/AntispamFilterAkismet.php:228
msgid "API key verified"
msgstr "API key 验证成功"

#: plugins/akismet/src/AntispamFilterAkismet.php:231
msgid "API key not verified"
msgstr "API key 验证失败"

#: plugins/akismet/src/AntispamFilterAkismet.php:249
msgid "Akismet API key"
msgstr "Akismet API 密钥"

#: plugins/akismet/src/AntispamFilterAkismet.php:252
msgid "Akismet API key:"
msgstr "Akismet API key："

#: plugins/akismet/src/AntispamFilterAkismet.php:262
msgid "Get your own API key"
msgstr "获取您自己的 API key"

#: plugins/akismet/src/Prepend.php:28
msgid "Akismet"
msgstr "阿基斯梅特"

#: plugins/antispam/src/Antispam.php:139
msgid "This comment is a spam:"
msgstr "这个评论是垃圾评论："

#: plugins/antispam/src/Antispam.php:155 plugins/antispam/src/Rest.php:27
#, php-format
msgid "(including %d spam comment)"
msgstr "(包括 %d 个垃圾评论)"

#: plugins/antispam/src/Antispam.php:155 plugins/antispam/src/Rest.php:27
#, php-format
msgid "(including %d spam comments)"
msgstr "(包括 %d 个垃圾评论)"

#: plugins/antispam/src/Backend.php:31
msgid "Antispam"
msgstr "反垃圾评论"

#: plugins/antispam/src/BackendBehaviors.php:56
#: plugins/antispam/src/Manage.php:230
#, php-format
msgid "All spam comments older than %s day(s) will be automatically deleted."
msgstr "所有早于 %s 天的垃圾评论都会被自动删除。"

#: plugins/antispam/src/BackendBehaviors.php:59
#, php-format
msgid "You can modify this duration in the %s."
msgstr "您可以在 %s中修改该持续时间。"

#: plugins/antispam/src/BackendBehaviors.php:87
msgid "Moderate only spam comments/trackbacks"
msgstr "仅修改垃圾评论/回溯"

#: plugins/antispam/src/BackendBehaviors.php:91
msgid "If comments and/or trackbacks are moderated (see blog settings above), messages recognized  by one of the active spam filters as not being spam will be published immediately."
msgstr "如果对评论和/或回溯进行了审核（请参阅上文的博客设置），被某个有效垃圾邮件过滤器识别为非垃圾邮件的信息将被立即发布。"

#: plugins/antispam/src/BackendBehaviors.php:95
msgid "Delete junk comments older than"
msgstr "删除垃圾评论早于"

#: plugins/antispam/src/BackendBehaviors.php:99
msgid "Set -1 to disabled this feature ; recommended delay is 7 days."
msgstr "设置 -1 则禁用此功能；建议延迟 7 天。"

#: plugins/antispam/src/BackendBehaviors.php:103
msgid "Set spam filters."
msgstr "设置垃圾邮件过滤器。"

#: plugins/antispam/src/Filters/Ip.php:80
msgid "IP Blocklist / Allowlist Filter"
msgstr "IP 黑名单／白名单过滤"

#: plugins/antispam/src/Filters/Ip.php:93
#: plugins/antispam/src/Filters/IpV6.php:93
#, php-format
msgid "Filtered by %1$s with rule %2$s."
msgstr "根据规则 %2$s 被 %1$s 过滤。"

#: plugins/antispam/src/Filters/Ip.php:152
#: plugins/antispam/src/Filters/IpV6.php:152
msgid "IP address has been successfully added."
msgstr "成功添加 IP 地址。"

#: plugins/antispam/src/Filters/Ip.php:163
#: plugins/antispam/src/Filters/IpV6.php:163
msgid "IP addresses have been successfully removed."
msgstr "成功删除 IP 地址。"

#: plugins/antispam/src/Filters/Ip.php:172
#: plugins/antispam/src/Filters/IpV6.php:172
msgid "Blocklist"
msgstr "黑名单"

#: plugins/antispam/src/Filters/Ip.php:173
#: plugins/antispam/src/Filters/IpV6.php:173
msgid "Allowlist"
msgstr "白名单"

#: plugins/antispam/src/Filters/Ip.php:188
#: plugins/antispam/src/Filters/IpV6.php:188
msgid "No IP address in list."
msgstr "列表中没有 IP 地址。"

#: plugins/antispam/src/Filters/Ip.php:217
#: plugins/antispam/src/Filters/IpV6.php:216
msgid "Local IPs (used only for this blog)"
msgstr "本地IP（仅用于本博客）"

#: plugins/antispam/src/Filters/Ip.php:225
#: plugins/antispam/src/Filters/IpV6.php:224
msgid "Global IPs (used for all blogs)"
msgstr "全球IP(用于所有博客)"

#: plugins/antispam/src/Filters/Ip.php:236
#: plugins/antispam/src/Filters/IpV6.php:235
msgid "IP list"
msgstr "IP 列表"

#: plugins/antispam/src/Filters/Ip.php:252
#: plugins/antispam/src/Filters/IpV6.php:251
msgid "Global IP (used for all blogs)"
msgstr "全球IP（用于所有博客）"

#: plugins/antispam/src/Filters/Ip.php:269
#: plugins/antispam/src/Filters/IpV6.php:268
msgid "Add an IP address:"
msgstr "添加 IP 地址："

#: plugins/antispam/src/Filters/Ip.php:273
#: plugins/antispam/src/Filters/IpV6.php:272
#: plugins/antispam/src/Filters/Words.php:291
#: plugins/widgets/src/Manage.php:322
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: plugins/antispam/src/Filters/IpLookup.php:74
msgid "Checks sender IP address against DNSBL servers"
msgstr "从 DNSBL 服务器检查发送者 IP 地址"

#: plugins/antispam/src/Filters/IpLookup.php:87
#: plugins/antispam/src/Filters/LinksLookup.php:64
#, php-format
msgid "Filtered by %1$s with server %2$s."
msgstr "根据服务器 %2$s 被 %1$s 过滤。"

#: plugins/antispam/src/Filters/IpLookup.php:143
msgid "The list of DNSBL servers has been succesfully updated."
msgstr "DNSBL服务器的列表已经成功更新。"

#: plugins/antispam/src/Filters/IpLookup.php:156
msgid "IP Lookup servers"
msgstr "IP 查询服务器"

#: plugins/antispam/src/Filters/IpLookup.php:161
msgid "Add here a coma separated list of servers."
msgstr "添加一个由逗号分隔的服务器列表。"

#: plugins/antispam/src/Filters/IpV6.php:80
msgid "IP v6 Blocklist / Allowlist Filter"
msgstr "IP v6封锁名单/允许名单过滤器"

#: plugins/antispam/src/Filters/LinksLookup.php:51
msgid "Checks links in comments against surbl.org"
msgstr "从 surbl.org 查询评论中的链接"

#: plugins/antispam/src/Filters/Words.php:81
msgid "Words Blocklist"
msgstr "关键字黑名单"

#: plugins/antispam/src/Filters/Words.php:94
#, php-format
msgid "Filtered by %1$s with word %2$s."
msgstr "根据关键字 %2$s 被 %1$s 过滤。"

#: plugins/antispam/src/Filters/Words.php:149
msgid "Words have been successfully added."
msgstr "成功添加关键字。"

#: plugins/antispam/src/Filters/Words.php:162
msgid "Word has been successfully added."
msgstr "成功添加关键字。"

#: plugins/antispam/src/Filters/Words.php:173
msgid "Words have been successfully removed."
msgstr "成功移除关键字。"

#: plugins/antispam/src/Filters/Words.php:195
msgid "No word in list."
msgstr "列表中没有关键字"

#: plugins/antispam/src/Filters/Words.php:223
msgid "Local words (used only for this blog)"
msgstr "地方话（仅用于本博客）"

#: plugins/antispam/src/Filters/Words.php:231
msgid "Global words (used for all blogs)"
msgstr "全局词（用于所有博客）"

#: plugins/antispam/src/Filters/Words.php:242
msgid "List of bad words"
msgstr "坏话清单"

#: plugins/antispam/src/Filters/Words.php:247
msgid "Delete selected words"
msgstr "删除选择的关键字"

#: plugins/antispam/src/Filters/Words.php:257
msgid "Global word (used for all blogs)"
msgstr "全局词（用于所有博客）"

#: plugins/antispam/src/Filters/Words.php:267
msgid "Create default wordlist"
msgstr "创建默认的关键字列表"

#: plugins/antispam/src/Filters/Words.php:288
msgid "Add a word:"
msgstr "添加一个词:"

#: plugins/antispam/src/Filters/Words.php:353
msgid "This word exists"
msgstr "这个关键字已存在"

#: plugins/antispam/src/FrontendUrl.php:61
msgid "Spam moderation"
msgstr "垃圾评论审核"

#: plugins/antispam/src/FrontendUrl.php:65
msgid "Spam"
msgstr "垃圾评论"

#: plugins/antispam/src/FrontendUrl.php:69
msgid "Ham"
msgstr "汉姆"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:72
msgid "Filter does not exist."
msgstr "过滤器不存在。"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:76
msgid "Filter has no user interface."
msgstr "过滤器没有用户界面。"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:142 plugins/antispam/src/Manage.php:276
msgid "Filters configuration has been successfully saved."
msgstr "成功保存过滤器配置。"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:159
#, php-format
msgid "%s configuration"
msgstr "%s 配置"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:181
#, php-format
msgid "%s filter configuration"
msgstr "%s 过滤器配置"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:188
msgid "Back to filters list"
msgstr "返回到过滤器列表"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:235
#, php-format
msgid "You can modify this duration in the %s"
msgstr "你可以在 %s中修改这个期限。"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:244
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:255
msgid "Junk comments:"
msgstr "垃圾评论："

#: plugins/antispam/src/Manage.php:261
msgid "Published comments:"
msgstr "发布的评论："

#: plugins/antispam/src/Manage.php:285 plugins/antispam/src/Manage.php:288
#: plugins/antispam/src/Manage.php:292
msgid "Filter configuration"
msgstr "过滤器配置"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:308 plugins/blogroll/src/Manage.php:305
msgid "position"
msgstr "位置"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:315 plugins/antispam/src/Manage.php:348
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:322 plugins/antispam/src/Manage.php:349
msgid "Auto Del."
msgstr "自动删除。"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:342
msgid "Available spam filters"
msgstr "可用的垃圾评论过滤器"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:347
#: plugins/pages/src/BackendDefaultActions.php:73
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:350
msgid "Filter name"
msgstr "过滤器名称"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:378
msgid "Syndication"
msgstr "同步"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:381
msgid "Junk comments RSS feed"
msgstr "垃圾评论 RSS feed"

#: plugins/antispam/src/Manage.php:384
msgid "Published comments RSS feed"
msgstr "发表的评论 RSS feed"

#: plugins/antispam/src/SpamFilter.php:95
msgid "No description"
msgstr "没有描述"

#: plugins/antispam/src/SpamFilter.php:151
#, php-format
msgid "Filtered by %1$s (%2$s)"
msgstr "被 %1$s (%2$s) 过滤"

#: plugins/antispam/src/SpamFilters.php:158
msgid "Unknown filter."
msgstr "未知的过滤。"

#: plugins/attachments/src/Backend.php:27
msgid "attachments"
msgstr "附件"

#: plugins/attachments/src/BackendBehaviors.php:97
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: plugins/attachments/src/BackendBehaviors.php:107
msgid "No attachment."
msgstr "没有附件。"

#: plugins/attachments/src/BackendBehaviors.php:112
#, php-format
msgid "Attachments (%d)"
msgstr "附件 (%d)"

#: plugins/attachments/src/BackendBehaviors.php:121
msgid "Add files to this entry"
msgstr "为该条目添加文件"

#: plugins/attachments/src/BackendBehaviors.php:130
msgid "You must save the entry before adding an attachment."
msgstr "添加附件前必须保存条目。"

#: plugins/blogroll/src/Action/ActionsLinks.php:66
#: plugins/blogroll/src/Action/ActionsLinks.php:72
#: plugins/blogroll/src/Widgets.php:48
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: plugins/blogroll/src/Action/ActionsLinks.php:82
msgid "Back to links list"
msgstr "返回链接列表"

#: plugins/blogroll/src/Action/ActionsLinks.php:110
msgid "Links actions"
msgstr "链接行动"

#: plugins/blogroll/src/Action/ActionsLinksDefault.php:76
#, php-format
msgid "%d link has been successfully updated to status : \"%s\""
msgid_plural "%d links have been successfully updated to status : \"%s\""
msgstr[0] "%d 链接已成功更新为状态： \"%s\""

#: plugins/blogroll/src/Action/ActionsLinksDefault.php:98
msgid "No link selected"
msgstr "未选择链接"

#: plugins/blogroll/src/Action/ActionsLinksDefault.php:115
#, php-format
msgid "%d link has been successfully deleted"
msgid_plural "%d links have been successfully deleted"
msgstr[0] "%d 链接已成功删除"

#: plugins/blogroll/src/Backend.php:28
msgid "Blogroll"
msgstr "博客链接"

#: plugins/blogroll/src/Backend.php:40
msgid "manage blogroll"
msgstr "管理博客链接"

#: plugins/blogroll/src/Blogroll.php:176 plugins/blogroll/src/Blogroll.php:220
msgid "You must provide a link title"
msgstr "您必须提供一个链接标题"

#: plugins/blogroll/src/Blogroll.php:180 plugins/blogroll/src/Blogroll.php:224
msgid "You must provide a link URL"
msgstr "您必须提供一个链接 URL"

#: plugins/blogroll/src/Blogroll.php:421
msgid "You are not allowed to change link status"
msgstr "不允许更改链接状态"

#: plugins/blogroll/src/Blogroll.php:454
msgid "You are not allowed to delete links"
msgstr "不允许删除链接"

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:113 plugins/blogroll/src/Manage.php:616
msgid "Nothing to import"
msgstr "没有要导入的"

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:136
msgid "links have been successfully imported."
msgstr "成功导入链接。"

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:143
msgid "Import operation cancelled."
msgstr "导入操作被取消。"

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:159
msgid "Link has been successfully created."
msgstr "成功创建连接。"

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:175
msgid "category has been successfully created."
msgstr "成功创建分类目录。"

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:208
msgid "Items order has been successfully updated"
msgstr "成功更新项目顺序"

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:274
msgid "Are you sure you want to delete selected links?"
msgstr "您确定您要删除选定的链接吗？"

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:312
msgid "select this link"
msgstr "选择此链接"

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:372
msgid "Lang"
msgstr "语言"

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:420
msgid "Selected links action:"
msgstr "选定链接行动："

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:440
msgid "The link list is empty"
msgstr "链接列表为空"

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:463
msgid "Add a new link"
msgstr "添加一个新链接"

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:514 plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:295
msgid "Link status"
msgstr "链接状态"

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:533
msgid "Add a category"
msgstr "添加一个分类目录"

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:564 plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:223
msgid "Category status"
msgstr ""

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:587 plugins/blogroll/src/Manage.php:679
#: plugins/blogroll/src/Manage.php:686
msgid "Import links"
msgstr "导入链接"

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:596
msgid "OPML or XBEL File:"
msgstr "OPML 或者 XBEL 文件："

#: plugins/blogroll/src/Manage.php:606 plugins/blogroll/src/Manage.php:671
#: plugins/importExport/src/Manage.php:130
#: plugins/importExport/src/ModuleImportFeed.php:238
#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:248
#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:310
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:70
msgid "No such link or title"
msgstr "没有这样的链接或者标题"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:130
msgid "Link has been successfully updated"
msgstr "成功更新链接"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:147
msgid "Category has been successfully updated"
msgstr "成功更新分类目录"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:180
#: plugins/dcCKEditor/src/BackendBehaviors.php:61
#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:219
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:187
msgid "Return to blogroll"
msgstr "返回到博客链接"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:198
msgid "Edit category"
msgstr "编辑分类目录"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:242
msgid "Edit link"
msgstr "编辑链接"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:301
msgid "XFN information"
msgstr "XFN信息"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:305
#, php-format
msgid "More information on <a href=\"%s\">Wikipedia</a> website"
msgstr "更多信息请访问<a href=\"%s\">维基百科</a>网站"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:311
msgid "_xfn_Me"
msgstr "我自己"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:315
msgid "_xfn_Another link for myself"
msgstr "我的另一个连接"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:319
msgid "_xfn_Friendship"
msgstr "友情"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:323
msgid "_xfn_Contact"
msgstr "联系人"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:326
msgid "_xfn_Acquaintance"
msgstr "熟人"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:329
msgid "_xfn_Friend"
msgstr "朋友"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:339
msgid "_xfn_Physical"
msgstr "接触"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:343
msgid "_xfn_Met"
msgstr "新识"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:347
msgid "_xfn_Professional"
msgstr "专家"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:351
msgid "_xfn_Co-worker"
msgstr "合作者"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:354
msgid "_xfn_Colleague"
msgstr "同事"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:358
msgid "_xfn_Geographical"
msgstr "地理区域"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:362
msgid "_xfn_Co-resident"
msgstr "同区域"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:365
msgid "_xfn_Neighbor"
msgstr "邻居"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:375
msgid "_xfn_Family"
msgstr "家人"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:379
msgid "_xfn_Child"
msgstr "孩子"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:382
msgid "_xfn_Parent"
msgstr "父母"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:385
msgid "_xfn_Sibling"
msgstr "兄弟姐妹"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:388
msgid "_xfn_Spouse"
msgstr "配偶"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:391
msgid "_xfn_Kin"
msgstr "家族"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:401
msgid "_xfn_Romantic"
msgstr "浪漫的"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:405
msgid "_xfn_Muse"
msgstr "我的女神"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:408
msgid "_xfn_Crush"
msgstr "迷恋的"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:411
msgid "_xfn_Date"
msgstr "与我约会的"

#: plugins/blogroll/src/ManageEdit.php:414
msgid "_xfn_Sweetheart"
msgstr "甜心"

#: plugins/blogroll/src/UtilsImport.php:38
msgid "You need to provide a XBEL or OPML file."
msgstr "您必须提供一个 XBEL 或者 OPML 文件。"

#: plugins/blogroll/src/UtilsImport.php:55
#: plugins/blogroll/src/UtilsImport.php:99
msgid "File is not in XML format."
msgstr "文件不是 XML 格式。"

#: plugins/blogroll/src/Widgets.php:39
msgid "All categories"
msgstr "所有分类目录"

#: plugins/breadcrumb/src/Backend.php:27
msgid "Breadcrumb"
msgstr "面包屑"

#: plugins/breadcrumb/src/BackendBehaviors.php:40
msgid "Enable breadcrumb for this blog"
msgstr "启用本博客的面包屑"

#: plugins/breadcrumb/src/BackendBehaviors.php:44
msgid "The {{tpl:Breadcrumb [separator=\" &amp;rsaquo; \"]}} tag should be present (or inserted if not) in the template."
msgstr "{{tpl:Breadcrumb [separator=\" &amp;rsaquo; \"]}}标签应该出现在模板中（如果没有则插入）。"

#: plugins/breadcrumb/src/BackendBehaviors.php:49
msgid "Do not encapsulate breadcrumb in a &lt;p id=\"breadcrumb\"&gt;...&lt;/p&gt; tag."
msgstr "不要将面包屑封装在 &lt;p id=\"breadcrumb\"&gt;...&lt;/p&gt; 标签中。"

#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:70
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:75
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:82
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:86
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:97
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:110
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:126
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:143
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:151
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:165
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:172
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:179
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:192
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:204
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:210
#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:159 plugins/simpleMenu/src/Manage.php:279
#: plugins/widgets/src/Widgets.php:295
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:104
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:119
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:185
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:197
#, php-format
msgid "page %d"
msgstr "page %d"

#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:154
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:157
#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:306 plugins/widgets/src/Widgets.php:323
msgid "Archives"
msgstr "归档"

#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:173
#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:180
#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:143 plugins/simpleMenu/src/Manage.php:326
#: plugins/tags/src/Widgets.php:57
msgid "All tags"
msgstr "所有标签"

#: plugins/breadcrumb/src/FrontendTemplate.php:205
msgid "404"
msgstr "404"

#: plugins/buildtools/src/BuildtoolsMaintenanceTask.php:37
msgid "Generate fake l10n"
msgstr "产生假的l10n"

#: plugins/buildtools/src/BuildtoolsMaintenanceTask.php:38
msgid "fake l10n file generated."
msgstr "产生的假l10n文件。"

#: plugins/buildtools/src/BuildtoolsMaintenanceTask.php:39
msgid "Failed to generate fake l10n file."
msgstr "生成假l10n文件失败。"

#: plugins/buildtools/src/BuildtoolsMaintenanceTask.php:40
msgid "Generate a php file that contents strings to translate that are not be done with core tools."
msgstr "生成一个php文件，其中包含核心工具无法完成的翻译字符串。"

#: plugins/dcCKEditor/src/Backend.php:27
msgid "dcCKEditor"
msgstr "CKEditor"

#: plugins/dcCKEditor/src/Backend.php:43
#: plugins/dcLegacyEditor/src/Backend.php:48
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: plugins/dcCKEditor/src/BackendBehaviors.php:58
#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:235
msgid "Media chooser"
msgstr "媒体选择器"

#: plugins/dcCKEditor/src/BackendBehaviors.php:59
#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:238
msgid "m"
msgstr "m"

#: plugins/dcCKEditor/src/BackendBehaviors.php:60
#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:242
msgid "Link to an entry"
msgstr "链接到一个条目"

#: plugins/dcCKEditor/src/BackendBehaviors.php:62
#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:222
msgid "l"
msgstr "l"

#: plugins/dcCKEditor/src/BackendBehaviors.php:63
#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:228
msgid "External image"
msgstr "外部图像"

#: plugins/dcCKEditor/src/BackendBehaviors.php:64
msgid "URL field cannot be empty."
msgstr "URL字段不能为空。"

#: plugins/dcCKEditor/src/BackendBehaviors.php:88
#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:264
msgid "Open the media"
msgstr "打开媒体"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:149
#: plugins/dcLegacyEditor/src/Manage.php:56
msgid "The configuration has been updated."
msgstr "配置已被更新。"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:179
#: plugins/dcLegacyEditor/src/Manage.php:82
msgid "Plugin activation"
msgstr "插件激活"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:185
msgid "Enable CKEditor plugin"
msgstr "启用 CKEditor 插件"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:198
msgid "Add alignment buttons"
msgstr "添加对齐按钮"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:204
msgid "Add lists buttons"
msgstr "添加列表按钮"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:210
msgid "Add text color button"
msgstr "添加文本颜色按钮"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:216
msgid "Add background text color button"
msgstr "添加背景文本颜色按钮"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:219
msgid "Custom colors list:"
msgstr "自定义颜色列表："

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:233
msgid "Add colors without # separated by a comma."
msgstr "添加没有#的颜色，用逗号分隔。"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:238
msgid "Leave empty to use the default palette:"
msgstr "留空以使用默认调色板："

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:244
msgid "Example of custom color list:"
msgstr "自定义颜色列表的例子："

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:252
msgid "Colors per row in palette:"
msgstr "调色板中每行的颜色："

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:256
msgid "Valid range: 4 to 16"
msgstr "有效范围：4至16"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:261
msgid "Add collapse button"
msgstr "添加折叠按钮"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:267
msgid "Add format selection"
msgstr "添加格式选择"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:270
msgid "Custom formats"
msgstr "自定义格式"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:284
msgid "Default formats are p;h1;h2;h3;h4;h5;h6;pre;address"
msgstr "默认格式为p;h1;h2;h3;h4;h5;h6;pre;地址"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:290
msgid "Add table button"
msgstr "添加表格按钮"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:296
msgid "Add clipboard buttons"
msgstr "添加剪贴板按钮"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:300
msgid "Copy, Paste, Paste Text, Paste from Word"
msgstr "复制，粘贴，粘贴文本，从Word粘贴"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:305
msgid "Add undo/redo buttons"
msgstr "添加撤销/重做按钮"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:311
msgid "Disables the built-in spell checker if the browser provides one"
msgstr "如果浏览器提供了内置的拼写检查程序，则禁用该程序。"

#: plugins/dcCKEditor/src/Manage.php:321
#: plugins/dcLegacyEditor/src/Manage.php:111
#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:804
msgid "Save configuration"
msgstr "保存配置"

#: plugins/dcCKEditor/src/ManagePostConfig.php:136
msgid "Note(s)"
msgstr "备注(s)"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/Backend.php:28
msgid "dcLegacyEditor"
msgstr "Dotclear 编辑器"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/Backend.php:52
msgid "Dotclear wiki"
msgstr "Dotclear wiki"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:139
msgid "visual"
msgstr "视觉"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:140
msgid "source"
msgstr "来源"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:141
msgid "You can use the following shortcuts to format your text."
msgstr "你可以使用以下快捷键来格式化你的文本。"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:144
msgid "Block format"
msgstr "块状格式"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:146
msgid "-- none --"
msgstr "-- 无 --"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:147
msgid "-- block format --"
msgstr "-- 块格式 --"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:148
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:149
msgid "Level 1 header"
msgstr "1级头"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:150
msgid "Level 2 header"
msgstr "2级头"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:151
msgid "Level 3 header"
msgstr "3级头"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:152
msgid "Level 4 header"
msgstr "4级头"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:153
msgid "Level 5 header"
msgstr "5级头"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:154
msgid "Level 6 header"
msgstr "6级头"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:158
msgid "Strong emphasis"
msgstr "高度重视"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:163
msgid "Emphasis"
msgstr "强调"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:168
msgid "Inserted"
msgstr "已插入"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:173
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:178
#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:266
msgid "Inline quote"
msgstr "内联报价"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:183
msgid "Code"
msgstr "编码"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:193
msgid "Line break"
msgstr "换行"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:198
msgid "Blockquote"
msgstr "块状引文"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:203
msgid "Preformated text"
msgstr "预先形成的文本"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:208
msgid "Unordered list"
msgstr "无序列表"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:213
msgid "Ordered list"
msgstr "有序列表"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:223
#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:231
msgid "URL?"
msgstr "URL?"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:224
msgid "Language?"
msgstr "语言?"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/BackendBehaviors.php:247
msgid "Remove text formating"
msgstr "移除文本格式化"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/Manage.php:88
msgid "Enable standard editor plugin"
msgstr "启用标准编辑器插件"

#: plugins/dcLegacyEditor/src/Manage.php:101
msgid "Adjust height of input area during editing"
msgstr "编辑时调整输入区域的高度"

#: plugins/fairTrackbacks/src/AntispamFilterFairTrackbacks.php:54
msgid "Checks trackback source for a link to the post"
msgstr "检查文章链接的 trackback 源"

#: plugins/fairTrackbacks/src/Prepend.php:28
msgid "Fair Trackbacks"
msgstr "公平的回溯"

#: plugins/importExport/src/Backend.php:29
msgid "Import / Export"
msgstr "进口/出口"

#: plugins/importExport/src/ExportBlogMaintenanceTask.php:43
#: plugins/importExport/src/ExportFullMaintenanceTask.php:42
msgid "Database export"
msgstr "数据库输出"

#: plugins/importExport/src/ExportBlogMaintenanceTask.php:44
msgid "Download database of current blog"
msgstr "下载当前博客的数据库"

#: plugins/importExport/src/ExportBlogMaintenanceTask.php:109
#: plugins/importExport/src/ExportFullMaintenanceTask.php:108
msgid "Compress file"
msgstr "压缩文件"

#: plugins/importExport/src/ExportFullMaintenanceTask.php:43
msgid "Download database of all blogs"
msgstr "下载所有博客的数据库"

#: plugins/importExport/src/FlatBackup.php:50
msgid "No file to read."
msgstr "没有文件要读取。"

#: plugins/importExport/src/FlatExport.php:49
msgid "Unable to create output file."
msgstr "无法创建输出文件。"

#: plugins/importExport/src/FlatImportV2.php:99
msgid "Unable to read the DotClear backup file."
msgstr "无法读取 DotClear 备份文件。"

#: plugins/importExport/src/FlatImportV2.php:103
msgid "File is not a DotClear backup."
msgstr "文件不是一个 Dotclear 备份。"

#: plugins/importExport/src/FlatImportV2.php:179
msgid "File is not a single blog export."
msgstr "文件不是一个单一博客的导出。"

#: plugins/importExport/src/FlatImportV2.php:296
#: plugins/importExport/src/FlatImportV2.php:355
#, php-format
msgid "Error raised at line %s"
msgstr "在第 %s行出现错误。"

#: plugins/importExport/src/FlatImportV2.php:307
msgid "File is not a full export."
msgstr "文件不是一个完整的导出。"

#: plugins/importExport/src/FlatImportV2.php:768
#, php-format
msgid "ID of \"%3$s\" does not match on record \"%1$s\" at line %2$s of backup file."
msgstr "%3$s\"的ID与备份文件中 %2$s 行的记录 \"%1$s\"不匹配。"

#: plugins/importExport/src/Manage.php:90
#: plugins/maintenance/src/Manage.php:200
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍等..."

#: plugins/importExport/src/Manage.php:136
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: plugins/importExport/src/Manage.php:141
#, php-format
msgid "Export functions are in the page %s."
msgstr "导出功能在第 %s。"

#: plugins/importExport/src/Manage.php:144
#: plugins/maintenance/src/Backend.php:27
#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:220
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: plugins/importExport/src/Module.php:157
msgid "Congratulation!"
msgstr "恭喜！"

#: plugins/importExport/src/Module.php:161
msgid "Your blog has been successfully imported. Welcome on Dotclear 2!"
msgstr "您的博客已被成功导入。欢迎来到 Dotclear 2！"

#: plugins/importExport/src/Module.php:168
msgid "Why don't you blog this now?"
msgstr "为什么不立刻开始写博客呢？"

#: plugins/importExport/src/Module.php:176
msgid "visit your dashboard"
msgstr "浏览您的控制板"

#: plugins/importExport/src/ModuleExportFlat.php:30
msgid "Flat file export"
msgstr "纯文本导出"

#: plugins/importExport/src/ModuleExportFlat.php:31
msgid "Exports a blog or a full Dotclear installation to flat file."
msgstr "导出一个博客或者整个 Dotclear 到一个纯文本文件。"

#: plugins/importExport/src/ModuleExportFlat.php:156
msgid "Export file not found."
msgstr "导出文件没有找到。"

#: plugins/importExport/src/ModuleExportFlat.php:195
msgid "Failed to compress export file."
msgstr "压缩出口文件失败。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:86
msgid "Dotclear 1.2 import"
msgstr "Dotclear 1.2 导入"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:87
msgid "Import a Dotclear 1.2 installation into your current blog."
msgstr "从 Dotclear 1.2 导入到您现在的博客。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:218
#, php-format
msgid "Import the content of a Dotclear 1.2's blog in the current blog: %s."
msgstr "在当前博客中导入Dotclear 1.2的博客内容： %s."

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:226
#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:253
msgid "Please note that this process will empty your categories, blogroll, entries and comments on the current blog."
msgstr "请注意这个过程将会清空您当前博客的分类目录、博客链接表、文章和评论。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:233
msgid "We first need some information about your old Dotclear 1.2 installation."
msgstr "我们首先需要关于您的 Dotclear 1.2 的一些信息。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:240
msgid "Database driver:"
msgstr "数据库驱动程序："

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:282
#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:302
msgid "Entries import options"
msgstr "文章导入选项"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:287
#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:347
msgid "Number of entries to import at once:"
msgstr "一次导入的文章数目："

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:293
#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:372
msgid "General information"
msgstr "一般信息"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:293
#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:372
msgid "Import my blog now"
msgstr "现在导入我的博客"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:300
#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:379
msgid "Importing users"
msgstr "导入用户"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:307
#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:386
msgid "Importing categories"
msgstr "导入分类目录"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:314
#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:393
msgid "Importing blogroll"
msgstr "导入博客链接"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:321
#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:400
#, php-format
msgid "Importing entries from %d to %d / %d"
msgstr "从 %d 导入文章到 %d/%d"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:336
#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:415
msgid "Please read carefully"
msgstr "请仔细阅读"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:338
#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:418
msgid "Every newly imported user has received a random password and will need to ask for a new one by following the \"I forgot my password\" link on the login page (Their registered email address has to be valid.)"
msgstr "每个新导入的用户已接收了一个随即密码并且需要通过登录页面“我忘记了我的密码”的链接来获取一个新的（注册的邮箱地址必须有效）。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:340
#, php-format
msgid "Please note that Dotclear 2 has a new URL layout. You can avoid broken links by installing <a href=\"%s\">DC1 redirect</a> plugin and activate it in your blog configuration."
msgstr "请注意 Dotclear 2 有一个新的 URL 布局。您可以通过安装 <a href=\"%s\">DC1 redirect</a> 插件并在博客配置里激活它来避免损坏链接。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:363
#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:440
msgid "next step"
msgstr "下一步"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:381
#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:458
msgid "Depending on the size of your blog, it could take a few minutes."
msgstr "根据您博客的大小而不同，这将会花费一些时间。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportDc1.php:409
msgid "Dotclear tables not found"
msgstr "Dotclear 表没有找到"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFeed.php:125
msgid "RSS or Atom feed import"
msgstr "RSS或Atom feed导入"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFeed.php:126
msgid "Add a feed content to the blog."
msgstr "在博客上添加一个饲料内容。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFeed.php:148
#: plugins/importExport/src/ModuleImportFeed.php:154
#: plugins/importExport/src/ModuleImportFeed.php:163
#: plugins/importExport/src/ModuleImportFeed.php:167
#: plugins/importExport/src/ModuleImportFeed.php:171
#: plugins/importExport/src/ModuleImportFeed.php:177
msgid "Cannot retrieve feed URL."
msgstr "无法检索 feed URL。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFeed.php:180
msgid "No items in feed."
msgstr "feed 中没有条目。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFeed.php:214
#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:189
msgid "Content successfully imported."
msgstr "成功导入内容。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFeed.php:223
#, php-format
msgid "Add a feed content to the current blog: <strong>%s</strong>."
msgstr "在当前的博客上添加一个feed内容： <strong>%s</strong>."

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFeed.php:231
#: plugins/widgets/src/Widgets.php:155
msgid "Feed URL:"
msgstr "Feed URL："

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:51
msgid "Flat file import"
msgstr "纯文本导入"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:52
msgid "Imports a blog or a full Dotclear installation from flat file."
msgstr "从纯文本导入一个博客或者整个 Dotclear。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:184
msgid "Single blog successfully imported."
msgstr "成功导入单一博客。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:204
msgid "Are you sure you want to import a full backup file?"
msgstr "您确定您要导入一个完整的备份文件吗？"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:214
msgid "Single blog"
msgstr "单一博客"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:219
#, php-format
msgid "This will import a single blog backup as new content in the current blog: <strong>%s</strong>."
msgstr "这将会把一个单一博客的备份作为新内容导入到当前博客：%s。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:226
#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:273
msgid "Upload a backup file"
msgstr "上传一个备份文件"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:227
#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:274
#, php-format
msgid "maximum size %s"
msgstr "最大大小 %s"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:239
#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:286
msgid "or pick up a local file in your public directory"
msgstr "或者从您的 public 目录中选择一个本地文件"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:261
msgid "Multiple blogs"
msgstr "多个博客"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:268
msgid "This will reset all the content of your database, except users."
msgstr "这将重置你的数据库的所有内容，除了用户。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:399
msgid "Another file with same name exists."
msgstr "存在另一个同名的文件。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:407
msgid "Failed to extract backup file."
msgstr "提取备份文件失败。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportFlat.php:419
msgid "No backup in compressed file."
msgstr "压缩文件中没有备份。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:111
msgid "WordPress import"
msgstr "WordPress 导入"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:112
msgid "Import a WordPress installation into your current blog."
msgstr "从 WordPress 导入您当前博客。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:245
#, php-format
msgid "This will import your WordPress content as new content in the current blog: %s."
msgstr "这将会把您的 WordPress 内容作为新内容导入到当前博客：%s。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:260
msgid "We first need some information about your old WordPress installation."
msgstr "我们首先需要一些关于您以前 WordPress 的一些信息。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:310
msgid "WordPress and Dotclear's handling of categories are quite different. You can assign several categories to a single post in WordPress. In the Dotclear world, we see it more like \"One category, several tags.\" Therefore Dotclear can only import one category per post and will chose the lowest numbered one. If you want to keep a trace of every category, you can import them as tags, with an optional prefix."
msgstr "WordPress 和 Dotclear 处理分类目录的方式很不同。WorePress 中您可以为一篇文章指定多个分类目录。而在 Dotclear 的世界中，我们更倾向于“一个分类目录，多个标签”。因此，Dotclear 对每篇文章仅能导入一个分类目录并会选择数字最低的一个。如果您希望跟踪每一个分类目录，您可以将它们导入为带有可选前缀的标签。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:312
msgid "On the other hand, in WordPress, a post can not be uncategorized, and a default installation has a first category labelised <i>\"Uncategorized\"</i>. If you did not change that category, you can just ignore it while importing your blog, as Dotclear allows you to actually keep your posts uncategorized."
msgstr "另一方面，在 WordPress 中，帖子不能不分类，默认安装的第一个分类是<i>\"未分类\"</i>。如果你没有更改这个类别，你可以在导入博客时忽略它，因为 Dotclear 允许你保留文章的未分类。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:321
msgid "Ignore the first category:"
msgstr "忽略第一个分类："

#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:327
msgid "Import lowest numbered category on posts:"
msgstr "导入文章的数字最低的分类目录："

#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:333
msgid "Import all categories as tags:"
msgstr "将所有分类目录导入为标签："

#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:341
msgid "Prefix such tags with:"
msgstr "为这个标签指定前缀："

#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:351
msgid "Content filters"
msgstr "内容过滤器"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:353
msgid "You may want to process your post and/or comment content with the following filters."
msgstr "您或许希望使用下列过滤器处理您的文章以及／或者评论内容。"

#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:359
msgid "Post content formatter:"
msgstr "文章内容格式："

#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:366
msgid "Comment content formatter:"
msgstr "评论内容格式："

#: plugins/importExport/src/ModuleImportWp.php:486
msgid "WordPress tables not found"
msgstr "WordPress 表没有找到"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:48
msgid "Servicing"
msgstr "提供服务"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:48
msgid "Tools to maintain the performance of your blogs."
msgstr "维护你的博客性能的工具。"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:49
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:49
msgid "Tools to back up your content."
msgstr "支持你的内容的工具。"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:50
msgid "Development"
msgstr "发展"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:50
msgid "Tools to assist in development of plugins, themes and core."
msgstr "协助开发插件、主题和核心的工具。"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:52
msgid "Optimize"
msgstr "优化"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:53
msgid "Count and index"
msgstr "计数和索引"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:54
msgid "Purge"
msgstr "清理"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:56
msgid "Current blog"
msgstr "当前博客"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:57
msgid "All blogs"
msgstr "所有博客"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:59
msgid "Maintain translations"
msgstr "保持翻译"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:59
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:94
#, php-format
msgid "One <a href=\"%2$s\">maintenance task</a> to execute."
msgid_plural "%1$s <a href=\"%2$s\">maintenance tasks</a> to execute."
msgstr[0] "%1$s 执行<a href=\"%2$s\">维护任务</a>。"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:168
#: plugins/maintenance/src/Rest.php:83
#, php-format
msgid "One task to execute"
msgid_plural "%s tasks to execute"
msgstr[0] "%s 要执行的任务"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:202
#: plugins/maintenance/src/Manage.php:306
msgid "This task has never been executed."
msgstr "这项任务从未被执行过。"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:205
#: plugins/maintenance/src/Manage.php:309
#, php-format
msgid "Last execution of this task was on %s."
msgstr "这项任务的最后一次执行是在 %s。"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:223
#, php-format
msgid "There is a task to execute."
msgid_plural "There are %s tasks to execute."
msgstr[0] "有 %s 任务要执行。"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:230
msgid "Manage tasks"
msgstr "管理任务"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:252
msgid "Display overdue tasks counter on maintenance dashboard icon"
msgstr "在维护仪表板图标上显示过期任务计数器"

#: plugins/maintenance/src/BackendBehaviors.php:258
msgid "Display overdue tasks list on dashboard items"
msgstr "在仪表板项目上显示过期任务列表"

#: plugins/maintenance/src/MaintenanceTask.php:135
msgid "Failed to execute task."
msgstr "执行任务失败。"

#: plugins/maintenance/src/MaintenanceTask.php:138
msgid "Task successfully executed."
msgstr "任务成功执行。"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:136
msgid "Maintenance plugin has been successfully configured."
msgstr "维护插件已成功配置。"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:154
msgid "System settings have been saved."
msgstr "系统设置已被保存。"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:159
msgid "All blog's Content-Security-Policy settings have been reset to default."
msgstr "所有博客的内容安全政策设置都被重置为默认。"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:181
msgid "Every week"
msgstr "每星期"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:182
msgid "Every two weeks"
msgstr "每两周一次"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:183
msgid "Every month"
msgstr "每个月"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:184
msgid "Every two months"
msgstr "每两个月一次"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:217
msgid "You have not sufficient permissions to view this page."
msgstr "你没有足够的权限查看这个页面。"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:306
#: plugins/maintenance/src/Manage.php:312
msgid "You should execute it now."
msgstr "你现在应该执行它。"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:348
#: plugins/maintenance/src/Manage.php:382
msgid "Execute task"
msgstr "执行任务"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:353
msgid "This may take a very long time."
msgstr "这可能需要很长的时间。"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:420
#: plugins/maintenance/src/Manage.php:422
msgid "Alert settings"
msgstr "警报设置"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:428
msgid "Activation"
msgstr "激活"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:434
msgid "Display alert messages on late tasks"
msgstr "显示迟到任务的提醒信息"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:439
#, php-format
msgid "You can place list of late tasks on your %s."
msgstr "你可以将迟到的任务清单放在你的 %s。"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:444
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:452
msgid "Use one recall time for all tasks"
msgstr "对所有任务使用一个召回时间"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:462
msgid "Recall time for all tasks:"
msgstr "所有任务的回忆时间："

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:471
msgid "Use one recall time per task"
msgstr "每项任务使用一次召回时间"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:502
msgid "Content-Security-Policy"
msgstr "内容-安全-政策"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:514
msgid "Enable Content-Security-Policy system"
msgstr "启用内容-安全-政策系统"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:520
msgid "Enable Content-Security-Policy report only"
msgstr "仅启用内容-安全-政策报告"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:530
msgid "Enable Content-Security-Policy system by default"
msgstr "默认启用内容安全政策系统"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:536
msgid "Enable Content-Security-Policy report only by default"
msgstr "默认情况下，只启用内容安全政策报告"

#: plugins/maintenance/src/Manage.php:542
msgid "Also apply these settings to all blogs"
msgstr "同时将这些设置应用于所有博客"

#: plugins/maintenance/src/Task/CSP.php:38
msgid "Delete the Content-Security-Policy report file"
msgstr "删除Content-Security-Policy报告文件"

#: plugins/maintenance/src/Task/CSP.php:39
msgid "Content-Security-Policy report file has been deleted."
msgstr "Content-Security-Policy报告文件已被删除。"

#: plugins/maintenance/src/Task/CSP.php:40
msgid "Failed to delete the Content-Security-Policy report file."
msgstr "删除Content-Security-Policy报告文件失败。"

#: plugins/maintenance/src/Task/CSP.php:42
msgid "Remove the Content-Security-Policy report file."
msgstr "删除Content-Security-Policy报告文件。"

#: plugins/maintenance/src/Task/Cache.php:40
msgid "Failed to empty templates cache directory."
msgstr "清空模板缓存目录失败。"

#: plugins/maintenance/src/Task/Cache.php:42
#, php-format
msgid "It may be useful to empty this cache when modifying a theme's .html or .css files (or when updating a theme or plugin). Notice : with some hosters, the templates cache cannot be emptied with this plugin. You may then have to delete the directory <strong>%s</strong> directly on the server with your FTP software."
msgstr "在修改主题的.html或.css文件时（或在更新主题或插件时），清空这个缓存可能是有用的。注意：在某些主机上，模板缓存不能用这个插件清空。这时你可能需要用你的FTP软件直接在服务器上删除目录 <strong>%s</strong>。"

#: plugins/maintenance/src/Task/CacheFeeds.php:38
msgid "Empty the feed cache directory"
msgstr "清空饲料缓存目录"

#: plugins/maintenance/src/Task/CacheFeeds.php:39
msgid "The feed cache directory has been emptied."
msgstr "饲料缓存目录已清空。"

#: plugins/maintenance/src/Task/CacheFeeds.php:40
msgid "Failed to delete the feed cache directory."
msgstr "删除 feed 缓存目录失败。"

#: plugins/maintenance/src/Task/CacheFeeds.php:42
#, php-format
msgid "Notice : with some hosters, the feed cache cannot be emptied with this plugin. You may then have to delete the directory <strong>%s</strong> directly on the server with your FTP software."
msgstr "注意：对于某些主机，使用该插件无法清空 feed 缓存。这时您可能需要使用 FTP 软件 <strong>%s</strong>直接在服务器上使用 FTP 软件删除该目录。"

#: plugins/maintenance/src/Task/CountComments.php:39
msgid "Count again comments and trackbacks"
msgstr "再次计算评论和回帖"

#: plugins/maintenance/src/Task/CountComments.php:40
msgid "Comments and trackback counted."
msgstr "评论和 trackback 已计数。"

#: plugins/maintenance/src/Task/CountComments.php:41
msgid "Failed to count comments and trackbacks."
msgstr "未能计算评论和回帖。"

#: plugins/maintenance/src/Task/CountComments.php:43
msgid "Count again comments and trackbacks allows to check their exact numbers. This operation can be useful when importing from another blog platform (or when migrating from dotclear 1 to dotclear 2)."
msgstr "再次计算评论和回帖可以检查它们的确切数字。当从另一个博客平台导入时（或从dotclear 1迁移到dotclear 2时），这个操作可能很有用。"

#: plugins/maintenance/src/Task/IndexComments.php:55
#: plugins/maintenance/src/Task/IndexPosts.php:55
msgid "Search engine index"
msgstr "搜索引擎索引"

#: plugins/maintenance/src/Task/IndexComments.php:56
msgid "Index all comments for search engine"
msgstr "为搜索引擎索引所有评论"

#: plugins/maintenance/src/Task/IndexComments.php:57
#: plugins/maintenance/src/Task/IndexPosts.php:57
#: plugins/maintenance/src/Task/SynchPostMeta.php:57
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: plugins/maintenance/src/Task/IndexComments.php:58
#, php-format
msgid "Indexing comments %1$d to %2$d of %3$d."
msgstr "为 %3$d的评论 %1$d 至 %2$d 编制索引。"

#: plugins/maintenance/src/Task/IndexComments.php:59
msgid "Comments indexing done."
msgstr "评论索引已完成。"

#: plugins/maintenance/src/Task/IndexComments.php:60
msgid "Failed to index comments."
msgstr "索引评论失败。"

#: plugins/maintenance/src/Task/IndexComments.php:62
msgid "Index all comments and trackbacks in search engine index. This operation is necessary, after importing content in your blog, to use internal search engine, on public and private pages."
msgstr "在搜索引擎索引中索引所有的评论和回帖。这个操作是必要的，在你的博客中导入内容后，要在公共和私人页面上使用内部搜索引擎。"

#: plugins/maintenance/src/Task/IndexPosts.php:56
msgid "Index all entries for search engine"
msgstr "为搜索引擎索引所有条目"

#: plugins/maintenance/src/Task/IndexPosts.php:58
#, php-format
msgid "Indexing entries %1$d to %2$d of %3$d."
msgstr "索引条目 %1$d 至 %2$d 的 %3$d。"

#: plugins/maintenance/src/Task/IndexPosts.php:59
msgid "Entries indexing done."
msgstr "条目索引已完成。"

#: plugins/maintenance/src/Task/IndexPosts.php:60
msgid "Failed to index entries."
msgstr "索引条目失败。"

#: plugins/maintenance/src/Task/IndexPosts.php:62
msgid "Index all entries in search engine index. This operation is necessary, after importing content in your blog, to use internal search engine, on public and private pages."
msgstr "在搜索引擎索引中索引所有条目。这个操作是必要的，在你的博客中导入内容后，要在公共和私人页面上使用内部搜索引擎。"

#: plugins/maintenance/src/Task/Logs.php:43
msgid "Delete all logs"
msgstr "删除所有日志"

#: plugins/maintenance/src/Task/Logs.php:44
msgid "Logs deleted."
msgstr "日志被删除。"

#: plugins/maintenance/src/Task/Logs.php:45
msgid "Failed to delete logs."
msgstr "删除日志失败。"

#: plugins/maintenance/src/Task/Logs.php:47
msgid "Logs record all activity and connection to your blog history. Unless you need to keep this history, consider deleting these logs from time to time."
msgstr "日志记录了所有的活动和连接到你的博客历史。除非你需要保留这些历史，否则考虑不时地删除这些日志。"

#: plugins/maintenance/src/Task/SynchPostMeta.php:55
msgid "Entries metadata"
msgstr "条目元数据"

#: plugins/maintenance/src/Task/SynchPostMeta.php:56
msgid "Synchronize entries metadata"
msgstr "同步条目元数据"

#: plugins/maintenance/src/Task/SynchPostMeta.php:58
#, php-format
msgid "Synchronizing metadata of entries %1$d to %2$d of %3$d."
msgstr "将条目 %1$d 的元数据同步到 %3$d的 %2$d。"

#: plugins/maintenance/src/Task/SynchPostMeta.php:59
msgid "Entries metadata synchronize done."
msgstr "条目元数据同步完成。"

#: plugins/maintenance/src/Task/SynchPostMeta.php:60
msgid "Failed to synchronize entries metadata."
msgstr "同步条目元数据失败。"

#: plugins/maintenance/src/Task/SynchPostMeta.php:62
msgid "Synchronize all entries metadata could be useful after importing content in your blog or do bad operation on database tables."
msgstr "同步所有条目元数据在你的博客中导入内容后可能很有用，或者对数据库表做不良操作。"

#: plugins/maintenance/src/Task/Vacuum.php:37
msgid "Optimise database"
msgstr "优化数据库"

#: plugins/maintenance/src/Task/Vacuum.php:38
msgid "optimize tables"
msgstr "优化表格"

#: plugins/maintenance/src/Task/Vacuum.php:39
msgid "Optimization successful."
msgstr "优化成功。"

#: plugins/maintenance/src/Task/Vacuum.php:40
msgid "Failed to optimize tables."
msgstr "优化表格失败。"

#: plugins/maintenance/src/Task/Vacuum.php:42
msgid "After numerous delete or update operations on Dotclear's database, it gets fragmented. Optimizing will allow to defragment it. It has no incidence on your data's integrity. It is recommended to optimize before any blog export."
msgstr "在对Dotclear的数据库进行大量的删除或更新操作后，它变得支离破碎。优化将允许对它进行碎片整理。它对你的数据的完整性没有影响。建议在任何博客导出之前进行优化。"

#: plugins/maintenance/src/Task/ZipMedia.php:53
msgid "Download media folder of current blog"
msgstr "下载当前博客的媒体文件夹"

#: plugins/maintenance/src/Task/ZipMedia.php:55
msgid "It may be useful to backup your media folder. This compress all content of media folder into a single zip file. Notice : with some hosters, the media folder cannot be compressed with this plugin if it is too big."
msgstr "备份你的媒体文件夹可能是有用的。这个插件将媒体文件夹的所有内容压缩成一个单一的zip文件。注意：在某些主机上，如果媒体文件夹太大，就不能用这个插件进行压缩。"

#: plugins/maintenance/src/Task/ZipTheme.php:54
msgid "Download active theme of current blog"
msgstr "下载当前博客的活动主题"

#: plugins/maintenance/src/Task/ZipTheme.php:56
msgid "It may be useful to backup the active theme before any change or update. This compress theme folder into a single zip file."
msgstr "在任何改变或更新之前，备份活动主题可能是有用的。这是将主题文件夹压缩成一个单一的zip文件。"

#: plugins/pages/src/Backend.php:49
msgid "manage pages"
msgstr "管理页面"

#: plugins/pages/src/Backend.php:80
msgid "pages per page"
msgstr "每页"

#: plugins/pages/src/Backend.php:103
#, php-format
msgid "%d page"
msgstr "%d 页"

#: plugins/pages/src/Backend.php:103
#, php-format
msgid "%d pages"
msgstr "%d 页面"

#: plugins/pages/src/Backend.php:110 plugins/pages/src/Manage.php:147
#: plugins/pages/src/ManagePage.php:107 plugins/pages/src/ManagePage.php:856
msgid "New page"
msgstr "新页面"

#: plugins/pages/src/BackendActions.php:53
msgid "Pages actions"
msgstr "页数行动"

#: plugins/pages/src/BackendActions.php:75
msgid "Back to pages list"
msgstr "回到页面列表"

#: plugins/pages/src/BackendDefaultActions.php:118
#: plugins/pages/src/Manage.php:138
msgid "Selected pages have been successfully reordered."
msgstr "选定的页面已成功重新排序。"

#: plugins/pages/src/BackendList.php:54
msgid "No page"
msgstr "没有页面"

#: plugins/pages/src/BackendList.php:169 plugins/pages/src/BackendList.php:238
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏的"

#: plugins/pages/src/BackendList.php:267
msgid "Select this page"
msgstr "选择此页面"

#: plugins/pages/src/Frontend.php:38
msgid "Published on"
msgstr "发布于"

#: plugins/pages/src/Frontend.php:39
msgid "This page's comments feed"
msgstr "此页面的评论 feed"

#: plugins/pages/src/Install.php:51
msgid "My first page"
msgstr "我的第一页"

#: plugins/pages/src/Install.php:52
msgid "This is your first page. When you're ready to blog, log in to edit or delete it."
msgstr "这是你的第一页。当你准备好写博客时，请登录来编辑或删除它。"

#: plugins/pages/src/Manage.php:120
msgid "Are you sure you want to delete selected pages?"
msgstr "您确定要删除选定的页面吗？"

#: plugins/pages/src/Manage.php:134
msgid "Selected pages have been successfully updated."
msgstr "选定的页面已经成功更新。"

#: plugins/pages/src/Manage.php:136
msgid "Selected pages have been successfully deleted."
msgstr "所选页面已成功删除。"

#: plugins/pages/src/Manage.php:170
msgid "Selected pages action:"
msgstr "选定的页面动作："

#: plugins/pages/src/Manage.php:176
msgid "To rearrange pages order, change number at the begining of the line, then click on “Save pages order” button."
msgstr "要重新安排页面顺序，改变行首的数字，然后点击 \"保存页面顺序 \"按钮。"

#: plugins/pages/src/Manage.php:179
msgid "To rearrange pages order, move items by drag and drop, then click on “Save pages order” button."
msgstr "要重新安排页面顺序，通过拖放移动项目，然后点击 \"保存页面顺序 \"按钮。"

#: plugins/pages/src/Manage.php:186
msgid "Save pages order"
msgstr "保存页面顺序"

#: plugins/pages/src/ManagePage.php:168
msgid "This page does not exist."
msgstr "此页面不存在。"

#: plugins/pages/src/ManagePage.php:189 plugins/pages/src/ManagePage.php:856
#: plugins/pages/src/ManagePage.php:877
msgid "Edit page"
msgstr "编辑页面"

#: plugins/pages/src/ManagePage.php:434
msgid "Don't forget to validate your HTML conversion by saving your post."
msgstr "不要忘记通过保存你的帖子来验证你的HTML转换。"

#: plugins/pages/src/ManagePage.php:498
msgid "Are you sure you want to delete this page?"
msgstr "您确定要删除此页面吗？"

#: plugins/pages/src/ManagePage.php:527
msgid "Page has been successfully updated."
msgstr "成功更新页面。"

#: plugins/pages/src/ManagePage.php:529
msgid "Page has been successfully created."
msgstr "成功创建页面。"

#: plugins/pages/src/ManagePage.php:543
msgid "Go to this page on the site"
msgstr "转到网站的这一页"

#: plugins/pages/src/ManagePage.php:585
msgid "Page status"
msgstr "页面状态："

#: plugins/pages/src/ManagePage.php:602
msgid "Page language"
msgstr "页面语言"

#: plugins/pages/src/ManagePage.php:631 plugins/pages/src/Widgets.php:41
msgid "Page position"
msgstr "页面位置"

#: plugins/pages/src/ManagePage.php:682
msgid "Hide in widget Pages"
msgstr "隐藏在小部件页面中"

#: plugins/pages/src/ManagePage.php:708
msgid "Warning: If you set the URL manually, it may conflict with another page."
msgstr "警告：如果您手动设置 URL，它可能与其它页面冲突。"

#: plugins/pages/src/ManagePage.php:747
msgid "Introduction to the page."
msgstr "网页的介绍。"

#: plugins/pages/src/ManagePage.php:1126
msgid "Select this comment"
msgstr "选择此评论"

#: plugins/pages/src/Widgets.php:40
msgid "Page title"
msgstr "页面标题"

#: plugins/pages/src/Widgets.php:42
msgid "Publication date"
msgstr "发布时间"

#: plugins/pings/src/Backend.php:29 plugins/pings/src/BackendBehaviors.php:64
msgid "Pings"
msgstr "铃声"

#: plugins/pings/src/Manage.php:80
msgid "Settings have been successfully updated."
msgstr "成功更新设置。"

#: plugins/pings/src/Manage.php:98
msgid "Pings configuration"
msgstr "Pings 配置"

#: plugins/pings/src/Manage.php:112
msgid "Error"
msgstr "误差"

#: plugins/pings/src/Manage.php:164
msgid "Service name:"
msgstr "服务器名称："

#: plugins/pings/src/Manage.php:165
msgid "Service URI:"
msgstr "服务器 URL："

#: plugins/pings/src/Manage.php:180
msgid "Activate pings extension"
msgstr "激活 pings 扩展"

#: plugins/pings/src/Manage.php:186
msgid "Auto pings all services on first publication of entry (current blog only)"
msgstr "在首次发表文章时自动ping所有的服务（只限于当前的博客）。"

#: plugins/pings/src/Manage.php:193
msgid "Test ping services"
msgstr "测试 ping 服务器"

#: plugins/simpleMenu/src/Backend.php:28 plugins/simpleMenu/src/Manage.php:73
#: plugins/simpleMenu/src/Widgets.php:29
msgid "Simple menu"
msgstr "简单菜单"

#: plugins/simpleMenu/src/FrontendTemplate.php:164
msgid "Active page"
msgstr "活动页面"

#: plugins/simpleMenu/src/FrontendTemplate.php:164
msgid "active page"
msgstr "活动页面"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:105 plugins/simpleMenu/src/Manage.php:109
msgid "All months"
msgstr "所有月份"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:172
msgid "Archive"
msgstr "档案"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:175
msgid "Page"
msgstr "页码"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:178 plugins/tags/src/Backend.php:27
#: plugins/tags/src/Widgets.php:33
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:185
msgid "User defined"
msgstr "用户定义"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:227
msgid "Configuration successfully updated."
msgstr "成功更新配置."

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:274 plugins/simpleMenu/src/Manage.php:711
#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:840
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:280
msgid "Home page"
msgstr "主页"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:280 plugins/simpleMenu/src/Manage.php:285
#: plugins/widgets/src/Widgets.php:304 plugins/widgets/src/Widgets.php:314
msgid "Recent posts"
msgstr "最近的帖子"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:292
#, php-format
msgid "Switch to %s language"
msgstr "切换到 %s 语言"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:299
msgid "Recent Posts from this category"
msgstr "该类别的最新帖子"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:311
#, php-format
msgid "Posts from %s"
msgstr "来自 %s的帖子"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:331
#, php-format
msgid "Recent posts for %s tag"
msgstr "%s 标签的最新文章"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:392
msgid "Menu item has been successfully added."
msgstr "菜单项目已成功添加。"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:397
msgid "Label and URL of menu item are mandatory."
msgstr "菜单项的标签和URL是强制性的。"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:431
msgid "Menu items have been successfully removed."
msgstr "菜单项目已成功删除。"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:434
msgid "No menu items selected."
msgstr "没有选择菜单项目。"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:446
msgid "Label is mandatory."
msgstr "标签是强制性的。"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:451
msgid "URL is mandatory."
msgstr "URL是强制性的。"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:509
msgid "Menu items have been successfully updated."
msgstr "菜单项目已成功更新。"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:536
msgid "Are you sure you want to remove selected menu items?"
msgstr "你确定要删除选定的菜单项目吗？"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:545
msgid "Step #1"
msgstr "步骤#1"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:550 plugins/simpleMenu/src/Manage.php:555
msgid "Step #2"
msgstr "第2步"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:555
msgid "Step #3"
msgstr "步骤#3"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:564
msgid "Add item"
msgstr "添加项目"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:595
msgid "Select type"
msgstr "选择类型"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:602
msgid "Type of item menu:"
msgstr "项目菜单的类型："

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:608 plugins/simpleMenu/src/Manage.php:675
msgid "Continue..."
msgstr "继续..."

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:631
msgid "Select language:"
msgstr "选择语言："

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:637
msgid "Select category:"
msgstr "选择类别："

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:643
msgid "Select month (if necessary):"
msgstr "选择月份（如有必要）："

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:649
msgid "Select page:"
msgstr "选择页面："

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:655
msgid "Select tag (if necessary):"
msgstr "选择标签（如有必要）："

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:716
msgid "Label of item menu:"
msgstr "项目菜单的标签："

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:730
msgid "Description of item menu:"
msgstr "项目菜单的描述："

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:745
msgid "URL of item menu:"
msgstr "项目菜单的URL："

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:755 plugins/simpleMenu/src/Manage.php:843
msgid "Open URL on a new tab"
msgstr "在新标签上打开URL"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:764
msgid "Custom data of item menu:"
msgstr "项目菜单的自定义数据："

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:772
msgid "Add this item"
msgstr "添加此项目"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:798
msgid "Enable simple menu for this blog"
msgstr "启用本博客的简单菜单"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:821
msgid "Add an item"
msgstr "添加一个项目"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:844
msgid "Custom data"
msgstr "自定义数据"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:952
msgid "Menu items list"
msgstr "菜单项目列表"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:979
msgid "Delete selected menu items"
msgstr "删除选定的菜单项目"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:988
msgid "Update menu"
msgstr "更新菜单"

#: plugins/simpleMenu/src/Manage.php:998
msgid "No menu items so far."
msgstr "到目前为止，没有菜单上的项目。"

#: plugins/simpleMenu/src/Widgets.php:33
msgid "Item description"
msgstr "项目描述"

#: plugins/simpleMenu/src/Widgets.php:37
msgid "Displayed in link"
msgstr "在链接中显示"

#: plugins/simpleMenu/src/Widgets.php:38
msgid "Used as link title"
msgstr "用作链接标题"

#: plugins/simpleMenu/src/Widgets.php:39
msgid "Displayed in link and used as title"
msgstr "显示在链接中并作为标题使用"

#: plugins/simpleMenu/src/Widgets.php:40
msgid "Not displayed nor used"
msgstr "不显示也不使用"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:62
#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:74
#: plugins/tags/src/FrontendUrl.php:105 plugins/tags/src/ManagePosts.php:154
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:237
msgid "Add tags"
msgstr "添加标签"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:246
msgid "Remove tags"
msgstr "移除标签"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:281
msgid "Tag has been successfully added to selected entries"
msgid_plural "Tags have been successfully added to selected entries"
msgstr[0] "标签已被成功添加到选定的条目中"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:294
#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:449
msgid "Are you sure you want to remove this tag?"
msgstr "你确定要删除这个标签吗？"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:295
#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:450
msgid "Add a tag to this entry"
msgstr "为该条目添加标签"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:296
#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:451
msgid "Choose from list"
msgstr "从列表中选择"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:297
#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:452
msgid "all"
msgstr "所有"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:298
#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:453
msgid "Enter tags separated by comma"
msgstr "输入由逗号分隔的标签"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:306
msgid "Add tags to this selection"
msgstr "为这个选择添加标签"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:324
msgid "Tags to add:"
msgstr "要添加的标签："

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:363
msgid "Tag has been successfully removed from selected entries"
msgid_plural "Tags have been successfully removed from selected entries"
msgstr[0] "标签已成功从选定的条目中删除"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:386
msgid "No tags for selected entries"
msgstr "所选文章没有标签"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:393
msgid "Remove selected tags from this selection"
msgstr "从这个选择中删除选定的标签"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:420
msgid "Following tags have been found in selected entries:"
msgstr "所选文章中发现下列标签："

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:429
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:492
msgid "Tags list format:"
msgstr "标签列表格式："

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:495
msgid "Short"
msgstr "短篇"

#: plugins/tags/src/BackendBehaviors.php:496
msgid "Extended"
msgstr "延长"

#: plugins/tags/src/FrontendBehaviors.php:30
msgid "This tag's comments Atom feed"
msgstr "此标签的评论 Atom feed"

#: plugins/tags/src/FrontendBehaviors.php:31
msgid "This tag's entries Atom feed"
msgstr "此标签的文章 Atom feed"

#: plugins/tags/src/Manage.php:119
msgid "entries"
msgstr "文章"

#: plugins/tags/src/Manage.php:119
msgid "entry"
msgstr "入职"

#: plugins/tags/src/Manage.php:150
msgid "No tags on this blog."
msgstr "此博客上没有标签"

#: plugins/tags/src/ManagePosts.php:93
msgid "Tag has been successfully renamed"
msgstr "成功重命名标签"

#: plugins/tags/src/ManagePosts.php:112
msgid "Tag has been successfully removed"
msgstr "成功移除标签"

#: plugins/tags/src/ManagePosts.php:143
#, php-format
msgid "Are you sure you want to remove tag: “%s”?"
msgstr "你确定你要删除标签：\"%s\"?"

#: plugins/tags/src/ManagePosts.php:158
msgid "Back to tags list"
msgstr "返回到标签列表"

#: plugins/tags/src/ManagePosts.php:173
msgid "Delete this tag"
msgstr "删除此标签"

#: plugins/tags/src/ManagePosts.php:195
msgid "Rename:"
msgstr "重新命名："

#: plugins/tags/src/ManagePosts.php:206
msgid "List of entries with this tag"
msgstr "带有此标签的条目列表"

#: plugins/tags/src/Widgets.php:34
msgid "Limit (empty means no limit):"
msgstr "限制(留空表示不限制)："

#: plugins/tags/src/Widgets.php:41
msgid "Tag name"
msgstr "标签名称"

#: plugins/tags/src/Widgets.php:42
msgid "Entries count"
msgstr "文章计数"

#: plugins/tags/src/Widgets.php:43
msgid "Newest entry"
msgstr "最新条目"

#: plugins/tags/src/Widgets.php:44
msgid "Oldest entry"
msgstr "最古老的条目"

#: plugins/tags/src/Widgets.php:57
msgid "Link to all tags:"
msgstr "链接到所有标签："

#: plugins/themeEditor/src/Backend.php:28
msgid "themeEditor"
msgstr "主题编辑器"

#: plugins/themeEditor/src/BackendBehaviors.php:45
#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:194
#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:201
msgid "Edit theme files"
msgstr "编辑主题文件"

#: plugins/themeEditor/src/BackendBehaviors.php:105
msgid "Syntax highlighting"
msgstr "语法高亮"

#: plugins/themeEditor/src/BackendBehaviors.php:117
msgid "Syntax highlighting in theme editor"
msgstr "主题编辑器中的语法高亮"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:98
msgid "The theme update has been locked."
msgstr "主题更新已被锁定。"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:106
msgid "The theme update has been unocked."
msgstr "主题更新已经解锁。"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:129
msgid "The file has been reset."
msgstr "该文件已被重置。"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:163
msgid "Lock update"
msgstr "锁定更新"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:163
msgid "Unlock update"
msgstr "解锁更新"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:168
msgid "Lock theme update disables theme update, but allows theme files to be modified."
msgstr "锁定主题更新 禁用主题更新，但允许修改主题文件。"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:174
msgid "The theme editor is in development mode, theme files will be overwritten!"
msgstr "主题编辑器处于开发模式，主题文件将被覆盖！"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:182
msgid "Saving document..."
msgstr "保存文件..."

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:183
msgid "Document saved"
msgstr "文件已保存"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:184
msgid "An error occurred:"
msgstr "出现一个错误："

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:185
msgid "Are you sure you want to reset this file?"
msgstr "你确定你要重置这个文件吗？"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:209
#, php-format
msgid "Your current theme on this blog is \"%s\"."
msgstr "您此博客的当前主题是“%s”。"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:219
msgid "Please select a file to edit."
msgstr "请选择一个要编辑的文件。"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:227
msgid "Reset"
msgstr "复位"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:236
msgid "File editor"
msgstr "文件编辑器"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:245
#, php-format
msgid "Editing file %s"
msgstr "编辑文件 %s"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:261
msgid "If you use <code>url(...)</code> in your CSS files, be sure to use <code>url(index.php?tf=...)</code> to correctly load theme resources (imported CSS, images, etc.), except for URL types in the form <code>data:image</code>.<br>Example: do <code>@import url(index.php?tf=css/layout.css);</code> instead of <code>@import url(css/layout.css);</code>."
msgstr "如果您在 CSS 文件中使用 <code>url(...)</code>，请确保使用 <code>url(index.php?tf=...)</code> 正确加载主题资源（导入的 CSS、图像等），<code>data:image</code> 形式的 URL 类型除外。<br>示例：执行 <code>@import url(index.php?tf=css/layout.css);</code> 而不是 <code>@import url(css/layout.css);</code>。"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:265
msgid "This file is not overloadable. Please check your var folder permissions."
msgstr "此文件不可重载。请检查 var 文件夹的权限。"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:284
msgid "Templates files"
msgstr "模板文件"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:289
msgid "CSS files"
msgstr "CSS 文件"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:294
msgid "JavaScript files"
msgstr "JavaScript 文件"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:299
msgid "Locales files"
msgstr "地域文件"

#: plugins/themeEditor/src/Manage.php:304
msgid "PHP files"
msgstr "PHP文件"

#: plugins/themeEditor/src/ThemeEditor.php:183
msgid "No file"
msgstr "没有文件"

#: plugins/themeEditor/src/ThemeEditor.php:213
msgid "Customized:"
msgstr "定制："

#: plugins/themeEditor/src/ThemeEditor.php:221
#: plugins/themeEditor/src/ThemeEditor.php:227
msgid "From theme:"
msgstr "从主题："

#: plugins/themeEditor/src/ThemeEditor.php:238
msgid "From parent:"
msgstr "来自家长："

#: plugins/themeEditor/src/ThemeEditor.php:248
msgid "From template set:"
msgstr "从模板集："

#: plugins/themeEditor/src/ThemeEditor.php:276
#: plugins/themeEditor/src/ThemeEditor.php:312
#: plugins/themeEditor/src/ThemeEditor.php:389
msgid "File does not exist."
msgstr "文件不存在。"

#: plugins/themeEditor/src/ThemeEditor.php:281
#, php-format
msgid "File %s is not readable"
msgstr "文件 %s 无法读取"

#: plugins/themeEditor/src/ThemeEditor.php:349
#, php-format
msgid "Unable to write file %s. Please check your theme files and folders permissions."
msgstr "无法写入文件 %s。请检查您的主题文件和文件夹的权限。"

#: plugins/themeEditor/src/ThemeEditor.php:427
#, php-format
msgid "Unable to delete file %s. Please check your theme files and folders permissions."
msgstr "无法删除文件 %s。请检查主题文件和文件夹的权限。"

#: plugins/userPref/src/Backend.php:27
msgid "user:preferences"
msgstr "用户:偏好"

#: plugins/userPref/src/Manage.php:89 plugins/userPref/src/Manage.php:108
msgid "Preferences successfully updated"
msgstr "首选项成功更新"

#: plugins/userPref/src/Manage.php:158 plugins/userPref/src/Manage.php:160
msgid "Global preferences"
msgstr "全球偏好"

#: plugins/widgets/src/Backend.php:53
msgid "Widget's textareas"
msgstr "小工具的文本区域"

#: plugins/widgets/src/Install.php:37
msgid "Unable to initialize default widgets."
msgstr "无法初始化默认部件。"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:79
msgid "navigation"
msgstr "导航"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:80
msgid "extra"
msgstr "额外"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:81
msgid "custom"
msgstr "定制"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:217
msgid "Sidebars and their widgets have been saved."
msgstr "侧边栏和它们的小工具已经被保存。"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:231
msgid "Sidebars have been resetting."
msgstr "侧边栏一直在重新设置。"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:260
msgid "Are you sure you want to reset sidebars?"
msgstr "您确定要重置侧边栏吗？"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:261 plugins/widgets/src/Manage.php:391
msgid "Temporarily display the action buttons for each widget"
msgstr "临时显示每个 widget 的操作按钮"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:262
msgid "Hide the action buttons for each widget"
msgstr "隐藏每个部件的操作按钮"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:309 plugins/widgets/src/Manage.php:490
msgid "order"
msgstr "顺序"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:321
msgid "Append to:"
msgstr "追加到："

#: plugins/widgets/src/Manage.php:340
msgid "Available widgets"
msgstr "可用的小工具"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:342
msgid "Drag widgets from this list to one of the sidebars, for add."
msgstr "从这个列表中拖动部件到其中一个侧边栏，以便添加。"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:350
msgid "Add widgets to sidebars"
msgstr "在侧边栏添加小工具"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:365
msgid "Navigation sidebar"
msgstr "导航侧边栏"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:372
msgid "Extra sidebar"
msgstr "额外的侧边栏"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:379
msgid "Custom sidebar"
msgstr "自定义侧边栏"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:386
msgid "Update sidebars"
msgstr "更新侧边栏"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:388
msgid "Reset sidebars"
msgstr "重置侧边栏"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:401
msgid "No setting for this widget"
msgstr "这个小工具没有设置"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:407
msgid "boolean"
msgstr "布尔型"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:407 plugins/widgets/src/Manage.php:412
msgid "possible values:"
msgstr "可能的值："

#: plugins/widgets/src/Manage.php:411
msgid "empty string"
msgstr "空字符串"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:412
msgid "listitem"
msgstr "列表项"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:418
msgid "string"
msgstr "绳子"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:438
msgid "Widget ID:"
msgstr "小工具 ID："

#: plugins/widgets/src/Manage.php:502 plugins/widgets/src/Manage.php:503
msgid "Up the widget"
msgstr "上升的小部件"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:507 plugins/widgets/src/Manage.php:508
msgid "Down the widget"
msgstr "下来的小部件"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:511 plugins/widgets/src/Manage.php:512
msgid "Remove the widget"
msgstr "移除小部件"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:536
msgid "No widget as far."
msgstr "到目前为止，没有小工具。"

#: plugins/widgets/src/Manage.php:545
msgid "Drag widgets here to remove."
msgstr "在这里拖动小部件来移除。"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:99
msgid "Search engine"
msgstr "搜索引擎"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:101
msgid "Placeholder (HTML5 only, optional):"
msgstr "占位符（仅限HTML5，可选）："

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:108
msgid "Navigation links"
msgstr "导航链接"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:116
msgid "Selected entries"
msgstr "精选的文章"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:117
msgid "Best of me"
msgstr "我最好的文章"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:125
msgid "Blog languages"
msgstr "博客语言"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:135
msgid "With entries counts"
msgstr "带有文章计数"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:136
msgid "Include sub cats in count"
msgstr "在计数中包括子猫"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:137
msgid "Include empty categories"
msgstr "包括空的类别"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:144
msgid "Subscribe links"
msgstr "订阅链接"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:145
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:146
msgid "Feeds type:"
msgstr "Feeds 类型："

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:153
msgid "Feed reader"
msgstr "Feed 读者"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:154
msgid "Somewhere else"
msgstr "别的什么地方"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:156 plugins/widgets/src/Widgets.php:184
msgid "Entries limit:"
msgstr "文章限制："

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:163
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:165
msgid "Text:"
msgstr "文本："

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:172
msgid "Uncategorized"
msgstr "未分类"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:176 plugins/widgets/src/Widgets.php:178
msgid "Last entries"
msgstr "最新文章"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:181
msgid "Tag:"
msgstr "标签："

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:193
msgid "Last comments"
msgstr "最新评论"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:194
msgid "Comments limit:"
msgstr "评论限制："

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:564
#, php-format
msgid "This blog's entries %s feed"
msgstr "此博客的文章 %s feed"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:565
#, php-format
msgid "This blog's comments %s feed"
msgstr "此博客的评论 %s feed"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:578
msgid "Entries feed"
msgstr "文章 feed"

#: plugins/widgets/src/Widgets.php:588
msgid "Comments feed"
msgstr "评论 feed"

#: plugins/widgets/src/WidgetsElement.php:543
msgid "Title (optional)"
msgstr "标题（可选）"

#: plugins/widgets/src/WidgetsElement.php:554
msgid "All pages"
msgstr "所有页面"

#: plugins/widgets/src/WidgetsElement.php:555
msgid "Home page only"
msgstr "仅首页"

#: plugins/widgets/src/WidgetsElement.php:556
msgid "Except on home page"
msgstr "主页上的除外"

#: plugins/widgets/src/WidgetsElement.php:564
msgid "Display on:"
msgstr "显示在："

#: plugins/widgets/src/WidgetsElement.php:590
msgid "Content only"
msgstr "只有内容"

#: plugins/widgets/src/WidgetsElement.php:600
msgid "CSS class:"
msgstr "CSS类："

